# JS-HomeWork5



## Теоретичні питання

### Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод об'єкту - це функція, яка знаходиться в об'єкті і має доступ до властивостей цього об'єкту.

### Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Властивість об'єкта може мати значення будь-якого типу даних

### Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає, що змінна, яка містить об'єкт, зберігає не сам об'єкт, а посилання на нього.